為回應加泰集會, 今日加泰人會喺中國大使館前集會, 唱Glory to Hong Kong

道義同利益, 香港人會如何決定?

source : 加泰獨派friend

自己都未攪得掂 得閒去撐人

(曲線要講明)

其實都好矛盾

一方面驚失去美國支持

另一方面, 如果我地唔支援加泰 (以反對警暴 + 支持政治表態自由為名, 非獨立), 又會比左咩signal 去國際想支持我地嘅potential allies?

我哋要唱Els Segadors ?